{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023012793074/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Le T-Shirt Desenho - Orange"
    },
    "text": "ブランドJACQUEMUSのメーカーであるJACQUEMUSが発売した商品の番号はSS23 / CW3142JQ58で、この商品はポップムードのロゴデザインプリントが愛らしさを増すTシャツです。 クロップ丈の基本フィットで製作され、どのルックにも自然にマッチでき、表地は綿100%で製作されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはJACQUEMUSです。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の番号はSS23 / CW3142JQ58です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはポップムードのロゴデザインプリントが愛らしさを増すデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはクロップ丈の基本フィットで作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。また、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。また、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色の原因は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンが必要ですか？",
            "answer": "このTシャツの裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 437
    }
}